對唔住! 可能我有啲潔癖....

查實我接受貼滿哂，但唔好噴污租啦!

------------------
Android 版Airdrop：Files by Google